抑鬱症嘅你地邊到睇醫生？

一直都覺得自己有抑鬱，但都嘗試過好多方法靠自己去好返，無論個人幾正面，個情緒都係咁。

想問下大家一開始係搵咩機構，或者邊間診所睇醫生？同埋食緊邊隻藥？

same as bro
不過我幾年前就係學校醫生度確診左有抑鬱症，呢排又復發翻
最近book左個旺角ge醫生，過兩個星期上去睇，希望得

我親戚有抑鬱，係公立醫院睇醫生。
佢食緊隻藥唔記得叫咩名，不過我記得係食初期要驗血。 佢食左幾年，冇乜副作用，又冇肥到。
醫生同佢講抑鬱要keep 住食藥，停就好易覆發

公立係咪排好耐

好似排左成年